政府想派八千，咁不如...

不如捐曬比嗰位女義士
冇咗隻眼係咩概念？
即係睇嘢由3D變2D，小弟我本身色弱，連D15都排唔到，工種選擇大大縮窄，例如：消 防 員 、 海 關 人 員 、 懲 教 署 人 員 、 入 境 處 人 員 、 飛 機 師 、 藥 劑 師 、 化 驗 人 員 、 油 漆 工 人，警犬都係，不過wfc?
而加女義士莫講話工作，連生活都有極大限制，正常呢就應由政府養一世，不過哩個政苦會道歉我都偷笑㗎喇。
所以每人比八千，一千人比八球，我諗都有排搣。
連登仔月入6, 70k我諗八千唔算得係乜。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

自推

1

唔應該淨係女義士, 比人斬手, 比差佬爆牙嗰啲都要

係 全部要

2

3

4

5

美國食椒都賠一大筆啦

月供

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

叫佢哋開個youtube channel出嚟用PayPal供佢哋

我想畀人知企喺我哋呢邊一定會有好下場

認同

直接交錢會俾人質疑

課金比自己鍾意既YOUTUBER又唔同講法

仲要超方便 自動轉帳
你知啦香港人啲金魚記憶

唔洗多 二百萬人 一人十蚊都夠做

好過助養兒童

幫手推

地方的市民需要幫助

警犬偷偷留下負皮

一定會！

4000都未收到 8000係個笑話

推

點樣3D變2D.....

今次要收買人心會爽手啲

咁其他被斬被補義士呢？會唔會對其他義士唔公平

會冇咗空間同距離感

冇所謂 畀曬咁各位義士

無所謂

維穩費

其實唔止女義士
點解之前有個老師比人射盲左
但宜家冇咩人講

我都建議大家捐出嚟幫義士
就算捐一半, 有五十萬人捐
就有20億

用嚟買裝，保護手足，確保之後唔會再有人受辱

我先唔撚信

冇問題！

$4000都未派
派得黎$8000台灣都可能反攻大陸

上面話咗會比哩，有幾多比幾多

放心，連我都記得

200萬人每人8000夠唔夠買地起個新香港
起一個比我地除低豬嘴，自由生活落去嘅地方。

屌 等佢派到八千個日 我都已經升咗天啦

講分錢個post即刻冇人

我月入冇6，70k我都願意咁樣做

所有義士都要

長期捐款比幾個重傷義士 絕不反悔

我要既係公義，唔係錢!
我都好孤寒，好度縮。
但派成200億，都唔肯理下個盲眼少女
我好心up，做唔到扮睇唔到

無果8千都會捐，但想直接到佢手，而家好似未搞？

好提議，跟

一直都有講，但一直都無可信架渠道去俾錢

絕對認同

lm

其實你知唔知有反送中基金

捐，本來無一物

我覺得用youtube channel嗰個加入制度 好似都唔錯

Gun

知，但我想養一世，又或者至少十年廿年

所有錢給我
等我悉心照顧她好了

方法有好多，不過想等絲打或佢家人出聲先，而家好似有星火頂住

雙鏡頭同單鏡頭
自己參詳下

唔好講8千，等4千一出我都即捐，再有再捐，全香港人養起你。

只要有真普選 駛乜自己um荷包 政府賠啦

屌你都費事 走啦你

我捐4千

可以有方法幫幫佢嗎
埋單

幫推

所有義士安家費

樂意之極

【文宣】畀廢老睇

Push

要捐就捐哂比所有義士
明白女義士係好慘
但都唔可以忽略其他手足
門牙義士，荃灣比人斬果個
仲有好多好多

Dllm真喎，我都未收到

女fa,唔係冇左隻眼咁簡單，毀埋容,醫生話會有機會影響淚水分泌，呼吸同進食
所以黑警一定要還眼！一定要起到射佢個仆街

俾人斬嘅手足呢 被捕嘅七百手足呢

整基金最實際

一個都不能少

跪求各位幫手airdrop

唔派都捐....

我會

利申窮撚

真 成6個月都有 都冇收到
佢派8千 諗下就好

岩岩試咗掩住一隻眼行，好撚辛苦

其實應該要整返個list
Btw 我唔係幾鍾意叫門牙義士 要講就講冇咗門牙嗰個義士 直接叫好似花名咁

派唔派都預左供養今次哩個運動入面受到影響嘅人一世。真心希望有心人可以搞一個獨立基金可以幫助佢地。我一定每月供款，欠佢地太多。

仲有畀人斬嘅巴打

對唔住
冇唔尊重義士意思
諗住講完大家都明就係

定係對面？

人地收唔收你係一個問題
同埋你養到幾多個？
咁多手足中招
爆眼又唔係得佢一個
淨係提佢咁得意嘅？
要捐就捐去基金
咁先係對所有人最公平

以前細細個試過做實驗掩往一隻眼 將支筆插入個筆蓋到 插極都插唔撚到 仲篤親隻手

捐1個自己認同嘅基金幫哂所有人最好

好

點樣可以捐到

幾時講派8千？

養佢一世都願

全部都要

推。

聽日係㩒錢日，小弟有少少忠告

反正本身都冇果8000
捐哂又點話

老師 骨折手足都不能少

政府比幾多我，我再比double

月入14k都捐

點解仲未見女義士既捐款方法

佢開account出來，唔洗等呢政府8000，我都會俾錢。

佢地唔係condom我地要幫佢地

8月16晚集會

8月18遊行

仲有啲男義士比狗打到斷手斷腳斷背

唔派都應該要捐

pish

澳門都1萬啦
香港派8千當我狗呀

或者可以參考下夏侯惇，比人爆眼前一路上前線開拖，爆眼後少左上前線，轉型從政+人事部總管

祼捐

收到先講啦
垃圾港共

一半俾反送中基金, 一半俾攬炒巴 , 勇武和理非平分

會捐出去。義士犧牲太多。

我捐

其實每人$800
10萬人捐都有8千萬

咁唔止佢一個喎
仲有其他五勞七傷/政治獄巴打

嗱 無大台嘅呢度
啲錢想點用就點用

公平d，其他義士都需要援助既

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

一定捐 成份糧都捐

支持

全數捐出！

屌 啲藍絲話佢收錢被人射
我問佢幾多錢先可以換到佢隻眼

200 萬人每人派8千
咁起碼一人最小要捐1千

就已經有2,000,000,000 !!
可以捐比所有受傷義士

如果派到會捐晒

仲有通識教師

有無呢8千都會捐錢比果位傷眼女㠖士

但可能要三年後先到手😡

所有受傷嘅手足都唔可以忽略

如果有確實途徑我會捐

我可以

五大訴求

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

總之政府益我哋嘅嘢，要捐番俾所有需要支援嘅義士

屌咪由喺亂咁filter 我香港出世廿出頭打工仔都冇資格收4000

錢照收，五大訴求照舊 721 811

但youtube食3成

agger

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

但要分番開永久性同可痊癒，即是供期期限同款項都要有分別，可痊癒就比treatment fee同短期生活費，永久性就長期供養。

唔使，我第一個聚佢

利申：米8靚仔

我願意為佢地課金

政府夠膽派
我真係夠膽捐

Cant agree more

youtube會食3分1水喎

連登大把 why choose you

我可以 但係N無⋯⋯

同你講野既係香港狗 屌極都唔應既係公安狗

8000蚊課金All in 買裝
利申: 講緊Online Game

我捐，全家都捐

之前好似有計過200億可以買島起基建

交曬錢圖/銀行情況/atm收皮圖

我全捐

我邊有講佢派8千 我話要佢派8千 諗下就好啦

政府只會派錢收買癈老同埋綜援

200萬人姐係每人十萬都幾抵屌

YouTube channel 聽過人地講話會抽3成佣
未fc

就算政府吾派錢每月月供都比！！

如果真係發起我一定捐 真係對唔住義士

------------------------
818請用完全和理非遊行做宣傳！！！

------------------------

8000可能全世界都有
係80後90後00後無

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

無所謂啦
我都諗住私下比自己錢

推

我捐！

距離感會無咗

單眼係好難判定實際遠近 可能拎杯水都未必可以順利拎 會拎空氣

單眼睇野同雙眼差好撚遠架

同埋未計單眼盲點好大

有個眼科眼醫page仲話有可能遲下會影響埋另一隻眼

有可能完全失明架 愈講愈撚嬲呀

真係越講越嬲 死黑警屌你老母

push

無左隻眼睇野會變2D? 但我合埋一隻眼睇d野都係立體，利：支持

支持
同時自己再拎多八千出黎捐俾612基金

大家唔好唔記得仲有其他義士受傷！
佢地唔係condom
我要要攬就攬晒佢地
齊上齊落

借個位嚟

818大遊行要百萬人就唔好咁懶啦

香港人唔可以輸

距離感

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

成立個funding專for受傷或有需要嘅示威者得唔得? 定其實做緊
利申想捐

夾筆錢佢請大狀，告撚到一哥賠巨額！！！

五大訴求 缺一不可！

同共產黨討價還價係絕無可能退讓，只可以要求更多！你哋識唔撚識架

傳給10個人，祝 好人一生平安

屌我個4000仲未收到
你派一億比我都冇用啦

正苦只係識得用鐵收買人

同意 真香港人係一家人 一個都不能少

唔識醫學 會唔會可以籌錢裝義眼架？

我都想 真香港人重新黎過

我養佢

拎咗一定捐錢俾受傷義士

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

有冇直接途徑可以捐錢比佢？

屌你老母
連個4000蚊都未撚到

Ok!

我會和應

Pish

全部義士都要

美國比布袋彈爆頭嗰個 陪左650萬usd

同意但有無咩方法?
同612 類似 ，但民間自發?
所有由反送中活動中須要的都可申請(律師/醫療/長期支援)

gchi

仁德濟義

政府派幾多都捐！

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

正皮推

推 721 811

唔好唔記得咗有個清潔工為咗拯救義士畀警察拉咗

無左一隻眼要去高院告
應該要告政府
係政府要賠償比佢的
政府大佢博佢唔敢報警

有遊行、無遊行、行過路過、食飯飲茶已受傷的

預我

黑警血債血償

P牌手動正皮我會做一切可以幫到義士嘅野

好喎，但走左果6位手足既家人，保護示威者搞到返唔到保安果位，左眼視力剩30%果位，被炒果位機師，洩密被炒果幾位……
我諗搞個幫生活費既基金好d，612好似主要都係幫上庭

ok冇問題，唔單止嗰8000，仲有月供/年供計劃，我願意夾份夾一世

所有人都要，希望啲錢可以真正落佢地袋